港人交稅俾警方升級裝備

以後仲俾唔俾佢地升級好